（同我出門口啊）1230 SOGO 醫護集會, 1330 SOGO 黑布聲援新疆 1430遊行！

9.29行動終極整合

929全球反極權大遊行—香港反赤納粹遊行
日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑
全球連線 共抗極權！
全球六十多個城市聲援香港！
香港人，你作為東道主唔係唔出黎掛？

****************************************************************
Q&A：
基本篇

問：929是一個怎樣的遊行？
答：是和平而有秩序的遊行。我們向世界表達香港的現況。中共極權不停打壓香港，情況嚴重。它現時所實行的政策與當年納粹無異，而且日溢加劇，威脅全世界，有違普世價值。請求世界各國正視其問題及為世界嚴重影響。

問：為何沒有申請不反對通知書？
答：和平集會及和平地進行公眾遊行的自由或權利，是香港特別行政區《基本法》和《香港人權法案條例》(第383章)保證的基本權利。另外，因警方多次不履行程序公義，不反對通知書如同廢紙。

問：遊行路線及詳情？
答：沒有大台，沒有指定路線，1430集合在銅鑼灣SOGO外集合、1500起步至政總。

問：是否會有後續行動？
答：十一見。

交通篇

問：如果地鐵封港島沿線地鐵站如何前往？
答：請利用香港其他公共交通工具到附近再步行前往銅鑼灣/金鐘。

突發篇
問：如果遊行開始或中途遇上警方封路？
答：請Be Water，及留意TG各大頻道及連登最新消息。

問: 又如果遭警方使用武力驅趕？
答: 請自行衡量風險，現場決定，不分和勇，齊上齊落。

備註：港鐵車站並不安全

****************************************************************
9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Totalitariansim 公海

****************************************************************
各大TG Channel

交通：
@islandalliance
@scottscout2

現場消息：
@frontlinelive
@scottscout
@canigosomeplacefun
@reminder612
@hktgb
@RealTimeMapHK

****************************************************************
口號：
全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

Slogan：
Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
World assembly! End Tyranny!

****************************************************************
行動目標：
1. 號召及響應全球民主國家同抗極權！
2. 向全球控訴中共極權罪行！
3. 為國殤日做好前期準備工作！

****************************************************************
遊行開始前及途中活動整合

遊行前精彩活動：

1. 12:30 929人道救援誓師大會
by 醫護人員自發（公海admin整理only)

2. 13:30 黑布蒙眼靜坐 譴責新疆集中營
by 黑布行動組（公海admin整理only)

3. 14:00 自由鳥快閃銅鑼灣
by Freenix小隊 （公海admin整理only)

遊行途中活動：

1. Print以下系列文宣出黎揸住多謝各國手足，可以就print多d派比人:

2. 自發準備大型BANNER/直幅/裝置藝術/任何形式
大型Banner概念圖:

3. 929 超巨大連儂牆，一人拎張A3彩色紙出黎:

4. 國殤日贈慶前期工作: 將全香港貼滿各類旗幟：反CHINAZI旗、民主國家國旗、光時旗、連儂牆旗，貼到全香港都係，要佢101前都清唔曬！
概念圖：

貼堂作品：

推

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

push ah

大力推

不要問，只投＂沒有＂

已投

Tui